20210301 我愛中間淳太

3月3日上東大王

淳太個grade升到「D」啦，叻仔

幾驚你開2月29

咁委屈你就躪啦

身為支那人用日本名唔爱国

乜佢唔係上集東大王已經升咗rank啦咩

我見佢24/2 個集仲係E

一定係因為佢最後個環節搶答成功
所以升D

一定係

繼續g持牙淳

神戶？
正解！

呢到都見到maidmaid

午安

櫻花West擔：太陽如常升起

支那人當正自己係杰尼斯揸Fit人呢下先好笑

我都係東大王fans
hikaru chan同jusco就grad了 不捨

我都好鐘意鈴木光

同埋iq 165果個鶴崎雅功，佢都幾公道
上個幾集考漢字個part淳太佢答啱左下一條嘅答案佢都即刻講返出嚟

以前未爆出迫女墮胎之前我仲好冧水上颯
點知佢渣男黎
btw你淳都好勁揪下 成日有貢獻